# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-29 04:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-29 04:08+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: vmlauncher.py:47
msgid "Viewer for %s"
msgstr "虚拟机查看器 %s"

#: vmlauncher.py:74
msgid "Unsupported graphics type: %s"
msgstr "不支持的图形类型: %s"

#: vmlauncher.py:94
msgid "VM Launcher"
msgstr "虚拟机启动器"

#: vmlauncher.py:127 vmlauncher.py:378
msgid "No VMs Found"
msgstr "未找到虚拟机"

#: vmlauncher.py:135
msgid "Quick search for VMs:"
msgstr "快速搜索虚机:"

#: vmlauncher.py:140
msgid "Enter keyword..."
msgstr "输入关键字..."

#: vmlauncher.py:145
msgid "All VMs:"
msgstr "所有虚机:"

#: vmlauncher.py:202 vmlauncher.py:402
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: vmlauncher.py:203
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: vmlauncher.py:204
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: vmlauncher.py:205
msgid "Destroy"
msgstr "销毁"

#: vmlauncher.py:206
msgid "Fullscreen View"
msgstr "全屏查看"

#: vmlauncher.py:207
msgid "Close View"
msgstr "关闭视图"

#: vmlauncher.py:223
msgid "Volume Control:"
msgstr "音量控制条:"

#: vmlauncher.py:235
msgid "Silent host shutdown/reboot"
msgstr "物理机静默关机/重启"

#: vmlauncher.py:240
msgid "Reboot Host"
msgstr "重启物理机"

#: vmlauncher.py:245
msgid "Shutdown Host"
msgstr "关闭物理机"

#: vmlauncher.py:401
msgid "Start (Passthrough)"
msgstr "启动 (直通)"

#: vmlauncher.py:411
msgid "VM %s is not running."
msgstr "虚拟机 %s 未运行."

#: vmlauncher.py:414
msgid "VM %s has no graphical display to view."
msgstr "虚拟机 %s 没有图形化显示界面."

#: vmlauncher.py:483
msgid "Error on action '%s' for %s: %s"
msgstr "在 %s 上执行操作 '%s' 时出错: %s"

#: vmlauncher.py:491
msgid "Error starting passthrough VM %s: %s"
msgstr "启动直通虚拟机 %s 时出错: %s"

#: vmlauncher.py:591
msgid "Confirm Host Shutdown"
msgstr "确认关闭主机"

#: vmlauncher.py:591
msgid "Are you sure you want to shut down the physical machine?"
msgstr "您确定要关闭物理机吗？"

#: vmlauncher.py:597
msgid "Confirm Host Reboot"
msgstr "确认重启主机"

#: vmlauncher.py:597
msgid "Are you sure you want to reboot the physical machine?"
msgstr "您确定要重启物理机吗？"

#: vmlauncher.py:602
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生错误"

#: vmlauncher.py:606
msgid "Error: This program must be run as root or by a user in the 'libvirt' group."
msgstr "错误：此程序必须由root用户或'libvirt'组中的用户运行。"